突發！粉嶺大量殺戮機器

各位，粉嶺大量🐶係名都商場，唔知做咩，各位小心。

推啊

push

借個位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

十幾廿隻喺條橋

推

警曱心靈崩潰了！ 唔可以再叫示威者做曱甴
因為佢地一哥 係一隻鄧小強！

推

又係條橋到？